要求政府聖誕前落實五大訴求

武力再次提升
不排除任何可能性

林鄭表示
蛇咬都唔回應 你吹咩
仲要呼籲大家同勇武割蓆

聖誕？咪玩啦

今個星期俾盡